以連登理論「政府愈驚即係我地愈做得啱」，我地依家要全民推祟陳雲書籍&思想&言論

In Chin Wan We Trust

暗共

我地唔係要陳雲贏，我地只係要建制輸

依個不了

（笑）

講真後生連登仔真係抽啲時間睇下城邦論

平時一開post就收到負評, 今日比負評班撚樣去哂見媽咪麵

所以話抗爭, 永遠都係你搏命, 我繼續搵錢得閒睇下live+投票+好嬲好嬲算

又搞到連登仔hang機

認同與否 被打壓就支持

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好

睇徐承恩梁衍華，陳云根不了